727 元朗遊行必需要求政府回應上環開槍行為

聲討黑警！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

我冇野講

大家可以參考朱凱迪篇文 先決定要做

推

設728係死線
728再出黎行

沒有衝擊
何必開槍？

違反人權
解散警隊！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

呢啲仲唔係違反人權？
點解警隊無解釋過？

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

係咪有特權？
係咪大撚晒！

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

追究警暴開槍惡行

728有上環遊行追究開槍行為

oh

唔係話727唔叫得，不過聚焦d反官警黑合作好似好d
無人會當上環義士係condom